［笑撚死］原來14億人既贏國唔敢打印度仔？？？

垃撚圾

惺惺相惜，所以情不自禁

着撚到美軍咁都打唔贏印度仔

班廢物解放軍拎去填海好過

因為印度都接近14億

唔出奇，全部都係毒撚唔敢出聲，好似日本侵華時期

印度每死一件中國就死兩件，印度都有12億人計，長打落去中國唔夠人死

低級解放軍連基本裝備都唔夠，打屁咩，番去北京打平民算啦

人海優先
對印度起唔到作用

成日叫人阿三 收皮啦

印度有成13億人 同大陸一樣唔怕死人

印度人口超左支那啦
鬥人海都唔夠人鬥